含家橙個個大陸人都嗦嗦聲流鼻涕！

坐狗鐵一連換咗3個位，點知隻隻都喺度呻，又唔帶口罩，正賤種民族！

自己帶啦

患者帶先有用